# --- PLEASE EDIT THE LINES BELOW CORRECTLY ---
# Translations for　plone.app.dexterity.
# Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: plone.app.dexterity\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-06 20:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-20 15:15+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Chinese (Simplified)\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: plone.app.dexterity\n"

#: ../browser/add_type.py:12
msgid "Add Content Type"
msgstr "添加​​内容类型"

#: ../browser/types_listing.pt:68
msgid "Add New Content Type…"
msgstr ""

#: ../behaviors/metadata.py:48
msgid "Categorization"
msgstr "分类"

#: ../browser/types.py:40
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: ../browser/clone_type.py:11
msgid "Clone Content Type"
msgstr "克隆内容类型"

#: ../interfaces.py:54
msgid "Container"
msgstr ""

#: ../behaviors/metadata.py:76
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: ../interfaces.py:49
msgid "Description"
msgstr ""

#: ../browser/types.py:169
#: ../profiles/default/actions.xml
#: ../profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Dexterity Content Types"
msgstr "Dexterity 内容类型"

#: ../browser/types.py:146
msgid "Dexterity content types"
msgstr ""

#: ../browser/types.py:65
msgid "Export Schema Models"
msgstr ""

#: ../browser/types.py:53
msgid "Export Type Profiles"
msgstr ""

#: ../interfaces.py:55
msgid "Items of this type will be able to contain other items."
msgstr ""

#: ../behaviors/metadata.py:104
msgid "Ownership"
msgstr "所有权"

#: ../browser/types.py:45
msgid "Please select a single type to clone."
msgstr "请选择一个克隆的类型。"

#: ../browser/types.py:51
msgid "Please select a type to clone."
msgstr "请选择克隆的类型。"

#: ../browser/types.py:58
msgid "Please select types to export."
msgstr ""

#: ../interfaces.py:22
msgid "Please use only letters, numbers, and the following characters: .-_"
msgstr ""

#: ../interfaces.py:42
msgid "Short Name"
msgstr ""

#: ../browser/types.py:112
msgid "The following custom content types are available for your site."
msgstr ""

#: ../interfaces.py:38
msgid "Type Name"
msgstr ""

#: ../browser/add_type.py:44
msgid "Type added successfully."
msgstr "类型添加成功。"

#: ../browser/clone_type.py:28
msgid "Type cloned successfully."
msgstr "类型克隆成功。"

#: ../interfaces.py:43
msgid "Used for programmatic access to the type."
msgstr ""

#. Default: "Click the \"Add Content Type\" button to begin creating  a new custom content type."
#: ../browser/types.py:115
msgid "help_addcontenttype_button"
msgstr ""

#. Default: "Also known as keywords, tags or labels, these help you categorize your content."
#: ../behaviors/metadata.py:54
msgid "help_categories"
msgstr "也称为关键字、 标记或标签，用于帮助您对您的内容进行分类。"

#. Default: "The names of people that have contributed to this item. Each contributor should be on a separate line."
#: ../behaviors/metadata.py:122
msgid "help_contributors"
msgstr "本内容的贡献者的名称。每个贡献者应该独占一行。"

#. Default: "Copyright statement or other rights information on this item."
#: ../behaviors/metadata.py:134
msgid "help_copyrights"
msgstr "本内容的版权声明或其它权利信息。"

#. Default: "Persons responsible for creating the content of this item. Please enter a list of user names, one per line. The principal creator should come first."
#: ../behaviors/metadata.py:110
msgid "help_creators"
msgstr "负责创建这个内容的人。请每行输入一个用户名。主要的负责人应该放在前面。"

#. Default: "A short summary of the content."
#: ../behaviors/metadata.py:32
msgid "help_description"
msgstr "内容的一个简短描述。"

#. Default: "If this date is in the future, the content will not show up in listings and searches until this date."
#: ../behaviors/metadata.py:82
msgid "help_effective_date"
msgstr "如果这个日期在未来，在此之前，内容将不会在列表和搜索结果中显示。"

#. Default: "If selected, this item will not appear in the navigation tree"
#: ../behaviors/exclfromnav.py:18
msgid "help_exclude_from_nav"
msgstr ""

#. Default: "When this date is reached, the content will nolonger be visible in listings and searches."
#: ../behaviors/metadata.py:90
msgid "help_expiration_date"
msgstr "到达此日期后，内容在列表和搜索结果中将变成不可见。"

#. Default: "This enables next/previous widget on content items contained in this folder."
#: ../behaviors/nextprevious.py:32
msgid "help_nextprevious"
msgstr ""

#. Default: "Categories"
#: ../behaviors/metadata.py:53
msgid "label_categories"
msgstr "类别"

#. Default: "Contributors"
#: ../behaviors/metadata.py:121
msgid "label_contributors"
msgstr "贡献者"

#. Default: "Rights"
#: ../behaviors/metadata.py:133
msgid "label_copyrights"
msgstr "版权"

#. Default: "Creators"
#: ../behaviors/metadata.py:109
msgid "label_creators"
msgstr "创建者"

#. Default: "Description"
#: ../behaviors/metadata.py:31
msgid "label_description"
msgstr "描述"

#. Default: "Publishing Date"
#: ../behaviors/metadata.py:81
msgid "label_effective_date"
msgstr "发布日期"

#. Default: "Exclude from navigation"
#: ../behaviors/exclfromnav.py:17
msgid "label_exclude_from_nav"
msgstr ""

#. Default: "Expiration Date"
#: ../behaviors/metadata.py:89
msgid "label_expiration_date"
msgstr "截止日期"

#. Default: "Language"
#: ../behaviors/metadata.py:62
msgid "label_language"
msgstr "语言"

#. Default: "Enable next previous navigation"
#: ../behaviors/nextprevious.py:31
msgid "label_nextprevious"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: ../behaviors/metadata.py:26
msgid "label_title"
msgstr "标题"

